佐敦樓價冧未？可以用30萬買一個單位未？

想買10個，歡迎aa狗留tg

窩8好似唔錯